呢個12.8 tg group係咪民陣開?

睇group info 啦